關蛇上大陸教書係為左革命

上大陸教班細蚊仔反中，再抖佢地份糧，好似佢炒中資股咁賺盡中國d錢，去損害敵人既經濟，關蛇真係有勇有謀 完全彌補哂先天基因既不足

踩親你主人條尾唔撚順呀？

出句聲啦死窮閪 次撚次都做錄音機 垃圾賤種影撚衰你老豆老母

關蛇返大陸幫助山區小朋友 如此仁心 人人得而敬之

條肥閪唔積福晚年糖尿病都似啦

#2個條撚樣應該有同關蛇做過愛 兩個都係隱性5毛黎 再唔係就關蛇funson 兩個都係戰力低既垃圾只係識po圖做錄音機

-1

乖唔好再痴線喇

唔係我黎
俾番正皮你，ok?

比你老母我屌就得弱智仔

五毛關唔敢入

勁

好！！

五毛自爆